[ NBA 戰線 ] 德洲民主左派Super Star KOL危機管理，真係好驚德獨

前德洲火箭隊Adidas最大粒星James Harden，
近日突然誇張轉去Brooklyn Nets組成超級球星陣容
玩具撚又贏，NBA2K遊戲都做唔到

但係睇真啲 原來Brooklyn Nets背景唔惹少

nBLMa

咁大手筆 明眼人一睇就知，
點解要呢個時期換走德洲當家球星
最合理推測就係左派憂慮Texas前景。(FBI收到風)

加上新隊超級球星陣容:
2個Nike簽名系列球星(沾屎同級)
1個Adidas
兩間體育用品同支共咩關係就唔洗多講

結論 :
1月20日之後美國會發生咩事大家拭目以待，
總統一直都是由人民決定的。

延伸閱讀
[ NBA 戰線 ] 皇帝占香港人

！！！ 解通民主左派=支共 ！！！

登伯 : 堅決反對任何分裂國土行為

留得Joe哥在，哪怕無德洲

如果覺得球員轉會無政治原因，
咁你根本就唔識bALL
一個球星代表一整個城市，
尤其身負咁多廣告宣傳價值
左派最愛打造KOL吸睛

德洲牛出嚟！

請解釋foj歷年轉會

阿里巴巴籃網隊

KD 轉會有咩政治原因？

Btw LM
呢個post 一定有屍鞭

真係痴撚線

哈登叫左Trade me幾個月啦

你又試解釋下點解KD要轉隊
點解PG、AD要話Trade me?

鋪定後路去 Brooklyn nets囉
波台真係多弱智

籃網 owner 好撚奶支

yes

蔡崇信（英語：Joseph Tsai，暱稱Joe Tsai，1964年1月1日－），
祖籍浙江省湖州市南潯區雙林鎮，出生於臺灣臺北市，
移民美國，擁有臺灣跟加拿大國籍與香港永久性居民。
來自上海律師世家，擁有紐約州律師資格，現為阿里巴巴集團董事局副主席

根本就係支共人

2018年4月13日，蔡崇信經美國職籃NBA理事會一致同意，以10億美元（約78.46億港元）完成收購布魯克林籃網隊49%股權的交易，且有權在三年內買進該球隊的控制性股權。
2019年8月15日，蔡崇信與俄羅斯億萬富豪米哈伊爾·普羅霍羅夫（Mikhail Prokhorov）簽署協議，以13.5億美元（約105.91億港元）收購後者持有的NBA布魯克林籃網隊剩餘51%股份，成為這支紐約球隊的大老闆。

原來係全支資球隊
中國人出錢，
黑人出力

Irving應該收到風中共想出手控制美國藍球壇，所以佢選擇唔打
加上佢早前先支持過香港，所以佢而家處境好危險！！！

收皮啦艾榮

講兩句就認親認戚話佢支持香港

真係夠guts就退隊唔撚打啦

你嘅見解真係獨到

唔好再用”打造/吸睛”呢啲蝗語啦

已經進化到同地平撚一樣
就快連侵去個廁所都變秘密會議

登登今日第一場就拎左大三元
唔知同大紀元有冇關係

推